TO警犬：三年內你的人工會同公安睇齊，即係打4折呀！

繼續做黑警啦

??

收到風